FiveM RP Server介紹 【九龍城寨】

九龍城寨 FiveM RP Server介紹

九龍城寨有經過改造既特別地點，過百架模組車，除左有大量FiveM原本既職業同埋公職人員之外，仲有我地自己增加既職業「記者」「法官」「律師」「車隊」仲有雙黑幫系統「皇朝」「長勝」P.s：目前長勝果邊仲收緊人呀，想做黑幫既話唔好忍啦！！！

Server入面有完善既法律，大量既玩家互動，白名單特快批核（唔洗等到2046） ，Server一切Fail RP或者有人用伺服器BUG獲利既話可以搵ADMIN處理，Admin唔會以高高在上既姿態對普通玩家，會公正地處理一切伺服器問題，絕不偏頗。Admin間唔中都會舉辦活動供眾多玩家遊玩，例如：拳王大賽、單車環島遊、賽車，獎金獎品豐厚誘人。
除左Admin舉辦既活動我地Discord設有玩家自發活動公布區，玩家可以自行舉辦活動，招攬志同道合既人士：車聚、遊行示威、爬山，只有你諗唔到，無你舉行唔到既活動，前提係你想舉辦既活動當然要係合法活動啦。唔合法既活動就可以係Server入面聯絡黑幫

請大家先欣賞以下由Admin＆一眾玩家精心炮製既宣傳片

加入九龍城寨：

---------------------------------------------------------------------------------------------------------------------

活動圖片

市民衝擊警局

賽車比賽結束後市民大合照

市民自發組成男團於中央車庫表演

市民於秋名山上馳騁

---------------------------------------------------------------------------------------------------------------------

模組車
超過100架唔同牌子既模組車，可改裝既地方多到連車胎都有模組。JDM都有得玩架如果你有咩車係想加入去Server入面既話可以去Discord既車輛模組建議區放低條Link。

---------------------------------------------------------------------------------------------------------------------

贊助車
玩家如果覺得Server入面用遊戲幣買既車唔岩自己心水或者太過公廁個個都揸，仲可以俾$700去自訂一架屬於自己獨一無二既車。可能$700你地覺得太貴，你地都可以選擇俾$100-$650去買Server入面有既贊助車，相對較平同埋較少人揸。
Server入面既所有贊助車及模組車架架都經Ser主根據現實資料悉心調整過，貼近現實、性價比高。

Server仲設有二手車場，如果買完架車唔岩自己心水可以係二手車場設定好你理想既價格放係二手車場等人買，又或者賣家可以去Discord既二手車交易區放低一D關於你架車同你本人既資料等買家聯絡你，買賣雙方可以商議出雙方接受既價錢作出交易，你一開始投資落架車既金錢唔會白白浪費，絕對唔會逼玩家半價賣返俾買車場，你既千里馬會遇上另一個識貨既伯樂。

---------------------------------------------------------------------------------------------------------------------

特別地點

法院

鐵籠拳擊場

醫院會所

皇朝基地

酒吧

秋名山

有任何既問題亦可以係Discord搵Admin或者其他普通玩家尋求協助
睇完文更加想加入九龍城寨：
如果你地申請白名單既時候係Discord名稱最後加多個planB會有意想不到既事情發生

推

p牌仔

Push

玩左幾日 入邊班救護好高質

不過個院長個腦有問題

img]

Gtx960 lag到仆街
是否正常

Server多模組入到ser係會有D Lag